香港警察 知法犯法

其實想問好耐
點解係香港警察？

香港公安 知法犯法

香港黑警 知法犯法

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

香港公安
香港黑警

香港警察 污糟邋遢

香港警隊無呀Sir無警察
得警犬

10連無難度

9

香港警察 專呃垃圾
垃圾上釣 人人自危
最後發展 全是五毛

發現先岩

除左第一句
邊間教會

唔同場合用唔同稱謂

依句有啲唔啱，因為佢哋本身就冇讀過法

何來知法

點樣裝個hidden camera 係身好呢

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

D狗一多同類在身邊就自然大大聲
得返一兩件就死狗咁
垃圾

推

推啊

多狗吠都大聲啲